<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
              
    <feeling max="100" downProb="0.44" downValue="1">
      <section feelingValue="50" state="good" energy="0.5"/>
      <section feelingValue="30" state="normal" energy="0.3"/>
      <section feelingValue="0" state="bad" energy="-1.3"/>
    </feeling>
  -->
  <info id="100038">

    <narration action="move">
    </narration>
    <!-- 짱새는 작업로그 없다-->
    <narration action="start">
      [
      {}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {}
      ]
    </narration>

    <narration action="death">
      [
      {}
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="3">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-02-63</codeNo> <!-- 안나오겠지만 혹시 몰라서 넣어봐씀-->
      <portrait openLevel ="0">Sprites/Unit/creature/BossBird</portrait>

      <name openLevel ="0">
        終末鳥
      </name>

      <riskLevel openLevel ="0">
        ALEPH
      </riskLevel>

      <specialName openLevel ="0">
        黑森林的怪物
      </specialName>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {據說當這世界充滿罪孽時，牠就會出現。許多職員都害怕這個異想體登場。&#13;&#10;若想談論這只鳥，我們必須先從古老的黑森林說起。我們必須記得那片曾一度和平、無比美麗的森林。&#13;&#10;然後，末日便會降臨。}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="0">
      [
      {&lt;黑森林的故事&gt;&#13;&#10;很久很久以前，在一片溫暖而樹木繁茂的森林裡，住著三只幸福的鳥。&#13;&#10;鳥兒們沒有名字，但森林裡的生物分別叫牠們大鳥、長鳥、小鳥。&#13;&#10;在許多生物棲息的森林裡，大家都自由自在，無人爭鬥，幸福美滿。鳥兒們比誰都更希望森林不會毀壞或遭到破壞，並且希望有許多生物來森林裡玩耍。&#13;&#10;正值陽光最為閃耀的正午，一位陌生人造訪了和平的森林。他既是旅人，也是開拓者，還是預言家，但同時也是無足輕重之人。他想進入森林，但鳥兒們覺得他可疑，沒有放他進來。於是生氣的陌生人離開森林時，對鳥兒們說道：&#13;&#10;「不久之後，悲劇將席卷這片森林。屆時森林將被惡行與罪孽浸染，爭鬥永無休止。悲劇止息之日，將是可怕的怪物出現、吞噬一切之日。太陽與月亮將再也不會在森林中現身，森林也永遠無法恢復舊觀。」&#13;&#10;聽到這個預言的鳥兒們陷入了深深的苦惱。如果真如那人所說，森林內爭鬥不止，出現想要傷害森林的怪物，那該怎麼辦？於是，牠們決定代替所有生物，成為森林的守護者。正因牠們比誰都熱愛森林，才想要守護森林內的生物，維持森林的和平。&#13;&#10;有著許多眼睛的大鳥決定監視森林是否有入侵者。因為大鳥的眼睛能看得很遠，連我們看不見的東西都能看到。這時，有聲音說道：「但如果在大家漆黑深夜熟睡時，怪物出現了怎麽辦？」聽到這句話，大鳥憂心忡忡，於是牠燒掉了自己所有的羽毛，製造了永不熄滅的燈火。現在，森林裡的生物無論晝夜，都必須生活在大鳥無盡的監視之下。&#13;&#10;長鳥為了森林的和平，衡量著進入森林者的罪孽重量。因為長鳥的天秤公正不阿，能稱量一切罪孽的重量。這時有聲音說道：「但萬一哪天，天秤不向任何一方傾斜怎麼辦？」聽到這句話，長鳥憂心忡忡，「為了審判的結果隨時都能明確」，於是牠拿起了一柄只向一側傾斜的天秤。&#13;&#10;小鳥決定用自己的喙，懲罰做壞事的生物。這時有聲音說道：「但你的喙太小了，誰都不會覺得疼。」小鳥憂心忡忡，於是牠將自己的嘴撕得極大，大到能一口吞下任何生物。&#13;&#10;再也沒有生物造訪森林了。森林外開始流傳關於森林的惡意傳聞：「聽說進入森林的生物都會遭遇可怕的事」、「大鳥時刻監視著森林裡的生物，一刻也不得自由」、「長鳥的天秤一點也不公正」、「小鳥的懲罰太可怕了」。&#13;&#10;於是鳥兒們生氣了。我們如此努力守護這片森林，為何沒人理解我們的辛勞？&#13;&#10;漸漸地，來訪森林的生物越來越少，許多生物開始吐露不滿，森林裡每天都發生爭鬥，而想要讓森林恢復和平的鳥兒們卻更加拼命工作……&#13;&#10;「不，這裡太遼闊了，光靠我們的力量不足以守護森林。」&#13;&#10;「但除了我們，沒有其他生物能守護森林了。」&#13;&#10;「如果我們把自身的力量合為一體，應該就能變得更強大了吧。」&#13;&#10;在擁有大鳥能看見百公里之外的眼、長鳥能審判任何罪者的天秤、以及小鳥能吞噬一切的口合為一體的某一天，黑暗降臨了森林。看到鳥兒模樣的生物們，因那可怕與恐懼而尖叫，森林頓時陷入了一片混亂。&#13;&#10;在喧嘩聲中有人喊道：&#13;&#10;「那裡有怪物！在那片漆黑幽暗的森林裡住著一隻巨大可怕的怪物！」&#13;&#10;有怪物？合三為一的鳥兒們環顧四周，卻什麼也沒看見。鳥兒開始在森林內徘徊著尋找怪物。要是怪物來到森林，那可就大事不妙了。&#13;&#10;但是什麼都沒有。生物也好，日月也好，怪物也好。剩下的，只有一只鳥兒和那片黑森林。&#13;&#10;之後，便只有無盡的黑夜持續著。&#13;&#10;傳聞在那片無人居住的黑森林內，住著一隻可怕的怪物……}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="0">
      [
      {&lt;幸存者的證言&gt;&#13;&#10;設施內所有的光都因不明原因熄滅或消失了。甚至連小小的打火機的火焰都點不著。接著，有溫暖的光滲了進來。那光既像是西落的夕陽，又怎麼看都像是滲入的晨曦。但大家都知道，這個設施照不進任何的陽光。因此，大家都屏息凝神，凝視著那滲入的光。突如其來的黑暗與一道怪異的光線，讓許多人恐懼得發抖。那比看著人們骨頭斷裂、被殘忍撕裂的光景，更讓我們緊張得戰栗。那是對未知本身的恐懼。&#13;&#10;（中略）……有什麽東西正從遠方靠近。一道宛如宇宙星辰般璀璨的光亮正在走來。那與大鳥的眼睛相似，但牠並非大鳥。我還聽到了長臂刮擦地面的聲音。&#13;&#10;有人低語：&#13;&#10;「那邊有個職員沒來得及逃走……」&#13;&#10;不知是未能及時躲避迫近的怪異生命體與不祥的危險信號，有名職員膝蓋發軟癱坐著。他連尖叫都發不出。任誰都會如此。只是做著試圖挪動雙腿的微小而無意義的嘗試，僅僅表現出一點點想要逃走的意念。並沒有什麽戲劇性地擋在職員面前的另一位勇敢職員的步伐，或是高喊小心的呼聲。當然，我也一樣。所有人都屏住呼吸，凝視著即將發生的可怕之事。&#13;&#10;牠每踏出一步，設施都以難以置信的震動搖晃著，盡管牠行走速度極慢，卻絕稱不上遲緩。&#13;&#10;牠的嘴瞬間將一名無名職員一口吞下，就此，所有人開始尖叫，設施內混亂不堪。我們曾鎮壓過無數異想體，今後想必也是如此。但在那天，我第一次後悔加入這家公司。我覺得自己絕對無法活著離開此處。連去鎮壓的意念都提不起來的無力感也迅速蔓延開來……&#13;&#10;或許在那次事件中，「能寫下文字」的幸存者，恐怕只有我一人了吧。或許公司不會將關於這個怪異存在的事情告訴給新職員們，但我仍想以此方式發出警告，故留下此文。}
      ]
    </desc>


    <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="0" key="bigBirdEgg">巨目囚禁了光芒。</specialTip>
      <specialTip openLevel="0" key="longBirdEgg">长臂隐匿了时间。</specialTip>
      <specialTip openLevel="0" key="littleBirdEgg">小喙不停地低语。</specialTip>
      <specialTip openLevel="0" key="eggExist">只要牠們存在，終末鳥便不會消失。</specialTip>
    </specialTipSize>

  </observe>

  <etc>
    <param key="Escape" index="0">
      很久很久以前，在一片溫暖而樹木繁茂的森林裡，住著三只幸福的鳥。
    </param>

    <param key="BigBirdArrive" index="1">
      眼睛眾多的大鳥決定監視森林是否有入侵者。&#13;&#10;因為大鳥的眼睛能看得很遠，連我們看不見的東西都能看到。
    </param>

    <param key="LongBirdArrive" index="2">
      長鳥為了森林的和平，衡量著進入森林者的罪孽重量。&#13;&#10;因為長鳥的天秤公正不阿，能稱量一切罪孽的重量。
    </param>

    <param key="SmallBirdArrive" index="3">
      小鳥決定用自己的喙，懲罰做壞事的生物。
    </param>

    <param key="BossBirdAppear" index="4">
      在喧嘩聲中有人喊道&#13;&#10;「那裡有怪物！在那片漆黑幽暗的森林裡住著一隻巨大可怕的怪物！」
    </param>

    <param key="BigBirdBreak" index="5">
      大鳥曾能望见百里之外的巨目，如今已黯然失明。
    </param>

    <param key="LongBirdBreak" index="6">
      長鳥那曾能惯常凝视宇宙的头颅，如今已然低垂。
    </param>

    <param key="SmallBirdBreak" index="7">
      小鳥那能吞噬万物的喙，如今也已然紧紧闭合著。
    </param>

    <param key="Suppressed" index="8">
      合三為一的鳥兒們環顧四周，卻什麽也沒看見。鳥兒開始在森林內徘徊著尋找怪物。&#13;&#10;但是什麽都沒有。生物也好，日月也好，怪物也好。剩下的，只有一只鳥兒和那片黑森林。
    </param>

    <param key="gateway" index="9">
      黑森林的入口
    </param>

    <param key="bigBirdEgg" index="10">
      巨目
    </param>

    <param key="longBirdEgg" index="10">
      長臂
    </param>

    <param key="smallBirdEgg" index="10">
      小喙
    </param>
  </etc>
</creature>