<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄

    <feeling max="100" downProb="0.44" downValue="1">
      <section feelingValue="50" state="good" energy="0.5"/>
      <section feelingValue="30" state="normal" energy="0.3"/>
      <section feelingValue="0" state="bad" energy="-1.3"/>
    </feeling>

  -->
  <info id="100005">


    <narration action="move">
     #0被指派至$0的收容單元內，開始對$0進行工作。
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {從外表上看，$0具有人類的形體。但觀察敏銳的員工會從中感受到強烈的違和感。},
      {$0與普通的異想體略有不同。最大的差異點就在於牠並沒有所謂的「實體」。},
      {你知道「外殼」與「外皮」之間的區別嗎？}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0毫無意義地磨著牙，死死盯著#0。},
      {疑似是$0肋骨的碎骨片發出清脆的摩擦聲。},
      {$0那副外皮的頸部以不自然的角度扭曲著，嘎吱作響地注視著#0。},
      {從$0嘴部般的器官中，不時流出曾屬於人體的臟器。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {#0小心翼翼地行走，試圖避開從$0身上滲出的不明分泌物。},
      {儘管$0目前沒有任何威脅舉動，但#0卻渾身止不住地顫抖。},
      {#0知道，此刻的異想體不會攻擊自己，但僅僅是待在這間收容單元裡，便足以令他感到極度的恐懼。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid3">
      [
      {#0突然從$0身上察覺到一絲熟悉的氣息。},
      {#0在$0身上發現了某種東西。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid4">
      [
      {「她」曾是#0的前輩。雖然沒什麼交情，但本可以成為很好的同事。},
      {#0看過「她」的檔案，之所以記得她，是因為她臉上那顆令人印象深刻的黑斑。}
      ]
    </narration>

    <narration action="special_ability1">
      [
      {$0披上了#0的外皮。}
      ]
    </narration>

    <narration action="special_ability2">
      [
      {在披上的過程中，#0的幾節骨頭滾落到地板上。}
      ]
    </narration>

    <narration action="special_ability3">
      [
      {如今化身為#0的$0，每走一步，那些尚未完全就位的骨頭便嘎吱作響。}
      ]
    </narration>


    <narration action="panic">
      [
      {#0從$0身上感受到難以承受的恐懼與噁心。那種源自生命本能的厭惡感，滲透了他的全身。}
      ]
    </narration>


    <narration action="dead">
      [
      {現在，#0將成為$0的新外殼。就像$0即將褪下的「舊外殼」一樣，或許總有一天，他能如願被安葬吧。},
      {#0很快就成為了$0的外殼。公司內的所有員工都將記住#0。即使不想記住，那印象也會深深烙印在腦海裡。}
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-06-20</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/NotThing</portrait>

      <name openLevel ="1">
        一無所有
      </name>
      
      <riskLevel openLevel ="1">
        ALEPH
      </riskLevel>

     
      <openText>而眾多的外殼，只是不斷重複著同一聲呼喚——「主管」。</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {雖然此異想體以人類的形態顯現，但絕不可能是人類，也絕不允許被視為人類。牠會週期性地捕食職員，將他們的外殼穿在自己身上，藉此存活。然而，由於骨架與臟器在穿上的過程中無法正確歸位，最終呈現出極度扭曲、畸形的姿態。}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {雖然此異想體長著舌頭，卻不知如何言語，只能發出毫無意義的嘶吼。體內究竟藏著什麼，無人知曉。由於外殼極易融化破損，牠必須不斷更換新的外殼。一旦外殼損壞到一定程度，便會頻繁試圖逃脫。因不具備正常感知能力，牠毫不在乎骨骼碎裂，甚至不惜鑽過狹窄縫隙、切斷自身肉體，只為逃出收容。}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {我們發現，該異想體可能正在持續進化。牠開始模仿外殼原主人的特徵，試圖讓自身與人類同化。}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {當此異想體出逃時，其形態會驟然轉變。牠變得比初始模樣更接近人類——能雙足直立行走，人體臟器歸位至正確位置，力量也隨之大幅增強。此時的牠，令所有職員都恐懼至極。}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="3">
      [
      {針對某事物的警告：&#13;&#10;若你們確定牠已經出逃，並且能雙足直立行走，那麼你們能做的事只有一件：端正坐姿、雙手合十，向你信仰的神明祈禱，然後靜待接下來將發生的一切。}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="3">
      [
      {諮詢記錄部分摘錄：&#13;&#10;「如果我們之中有人發瘋，有80%的機率和那個異想體有關。正如這裡的許多異想體一樣，沒有人知道牠存在的理由。牠體內的某種東西驅使牠尋找人類的外皮，並將其披在身上；然而，那層外皮總是損壞得如此之快。（中略）&#13;&#10;牠吞噬員工時的景象慘不忍睹，光是試圖回想就足以令人發狂。而為了確認外殼狀態，不得不前往收容單元，更是一項苦差事——想像一下，前幾天還在一起談笑風生的同事，此刻卻在那收容單元裡扭斷了脖子、內臟半露，四肢著地爬行，涎水垂落……（中略）&#13;&#10;這傢伙的行徑還不止於此。我剛入職時，因為沒人願意進入那間收容室，我只好硬著頭皮被派了進去。那時的牠看起來比現在更加扭曲，整個人體構造完全錯位。更令人毛骨悚然的是，牠居然試圖模仿人的行為——像是照鏡子、對著鏡子自言自語，甚至試圖接合自己的骨架……這些舉動都給我一種感覺：牠正在試圖模仿『我們』。誰知道呢，說不定哪天，牠就會混在我們身邊，若無其事地偽裝成人類走動。」}
      ]
    </desc>

    <desc id="7" openLevel="4">
      [
      {&lt;警告&gt;此檔案僅限3級以上員工查閱&#13;&#10;（這段錄音是安裝在收容單元的緊急電話傳來的。）&#13;&#10;員工1：請回答，這裡是「一無所有」的收容單元。&#13;&#10;應急反應小組：這裡是應急反應小組，已收到訊號。發生什麼事了？&#13;&#10;員工1：請立刻帶著麻醉槍過來。情況非常緊急。&#13;&#10;應急反應小組：能請你說明具體狀況嗎？&#13;&#10;員工1：異想體（雜訊，推測為物體破碎的聲音）正在撕咬一名員工。&#13;&#10;應急反應小組：你說什麼？&#13;&#10;員工1：我說那傢伙正在殺死我的同事！&#13;&#10;應急反應小組：立刻下達出動命令。請告知受攻擊員工的身份。&#13;&#10;員工1：那個，呃，是指揮部的&lt;██████&gt;。我是指揮部的&lt;██████&gt;。&#13;&#10;應急反應小組：身份已確認。現在你的同事發生了什麼事？&#13;&#10;員工1：拜託，能不能快點？我們需要武器。說真的（雜訊，推測為其他員工的尖叫聲）啊……&#13;&#10;應急反應小組：發生了什麼事？&#13;&#10;員工 1：一個異想體正在殺死我的同事。準確來說，正在撕碎我的同事。而我什麼都做不了。重複，我需要可以鎮壓牠的武器。&#13;&#10;應急反應小組：應急反應小組組員正迅速趕往現場。&#13;&#10;（中略）&#13;&#10;應急反應小組：&lt;██████&gt;，現在狀況如何？牠還在攻擊你的同事嗎？&#13;&#10;員工1：是的，啊，好像不是了……動作停止了。&#13;&#10;應急反應小組：牠停止對你同事的攻擊行為了嗎？&#13;&#10;員工1：不，我的同事……已經死了。重複，他已死亡。&#13;&#10;應急反應小組：你如何確認？&#13;&#10;員工1：因為，他……他的樣子……&#13;&#10;應急反應小組：被牠撕碎了嗎？具體哪個部位受損了？&#13;&#10;員工1：全部。}
      ]
    </desc>

    <desc id="8" openLevel="4">
      [
      {諮詢記錄部分摘錄：&#13;&#10;「正如我們身為員工在觀察異想體一樣，『一無所有』也在觀察著我們。接著，牠會穿上員工的外殼，將自己當作死去的員工。&#13;&#10;而後，牠會模仿那人的日常行為、口頭禪、喜好與厭惡，模仿所有能被看見的一切。&#13;&#10;我們無從得知，為了這般模仿，牠究竟花了多少時間，又有多謹慎、多長久地觀察著員工。&#13;&#10;我的意思是，不能再將牠當作「幾乎沒有智慧的恐怖怪物」來看待了。&#13;&#10;我是說，此刻，它或許正披著某個人的外皮，在我們身邊徘徊。&#13;&#10;而且，這個異想體正變得越來越像人類。&#13;&#10;想到它進化的間隔正逐漸縮短，有時也不禁感到一陣毛骨悚然。&#13;&#10;萬一哪天我們再也認不出它——那天，大概就是公司滅亡的日子。&#13;&#10;我們必須時刻保持警惕。}
      ]

    </desc>

    <desc id="9" openLevel="4">
      [
      {以下是記錄「一無所有」化為外皮的員工在最後時刻表現出的異常行為。&#13;&#10;員工1：主管，主管！&#13;&#10;員工2：從剛才開始為什麼一直找主管？你今天真的很奇怪，你知道嗎？而且一直在那裡漫無目的地傻笑。&#13;&#10;員工1：……&#13;&#10;員工2：雖然不太清楚，但希望今天的晚餐是義大利麵。加滿厚切培根的那種。&#13;&#10;員工1：……&#13;&#10;員工2：呃，剛才向全體員工發送了緊急通知，說剛管理完「一無所有」的員工要馬上去諮詢室……&#13;&#10;員工1：……&#13;&#10;員工2：那個，不……就是你吧？&#13;&#10;員工1：……&#13;&#10;員工2：說句話啊……&#13;&#10;員工1：主管，主管！主管！}
      ]
    </desc>

    <desc id="10" openLevel="4">
      [
      {在聽見那句話的瞬間，該員工似乎打算立刻採取行動。但與此同時，「一無所有」撕裂身體，顯露出第一形態。由於記錄僅有音頻檔案，無法確認具體發生了什麼，也無從得知員工做出了何種反應。&#13;&#10;一旦進入外皮，「一無所有」便會盡可能模仿它生前試圖殺死的那名員工的行為——模仿那員工最後留下的舉止、最後說出的話語。&#13;&#10;而眾多的外殼，只是不斷重複著同一聲呼喚——「主管」。}
      ]
    </desc>

     <specialTipSize size="7"> 
      <specialTip openLevel="1" key="needKill">員工的勇氣等級越低，對$0的工作成功率就越低，這讓勇氣等級較低的員工無法穩定地對$0進行工作。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="justice">正義等級低於4級的員工，完成對$0的工作後，$0的逆卡巴拉計數器會立即減少。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="killUp">當正在對$0進行工作的員工受到 $0攻擊而死亡時，$0會在不知不覺間，變成該員工的模樣。經確認，若員工在工作期間陷入恐慌，也會發生相同的情況。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="panicUp">當工作結果為差時，$0會攻擊對應完成工作的員工並將其製成新的外殼。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="makePanic">一旦$0變成員工的模樣，任何勇氣等級為3級的員工在進入$0的收容單元後，都會立即陷入恐慌。此外，請勿派遣勇氣等級低於4的員工前往$0的收容單元。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="backMonster">當$0變成員工的模樣後，牠會殺死那些目睹牠的樣子而陷入恐慌的員工，並披上他們的外皮。不僅如此，$0的逆卡巴拉計數器也會隨之減少。</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="needGun">當$0的逆卡巴拉計數器歸零時，若牠正披著員工的外皮，便會從收容單元中消失。此時務必迅速找出那個偽裝成被牠殺害的員工模樣的$0，並將其處決。</specialTip>
    </specialTipSize>
    
       
  </observe>  
</creature>