<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="100028">



    <narration action="move">
      #0被指派至$0的收容單元內，開始對$0進行工作。
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0的自動販賣機閃爍著華麗的霓虹燈光，震懾住了#0。},
      {自動販賣機內部似乎流瀉出了類似輕快音樂的聲響。},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {蝦子不論做成什麼料理都很美味。不管是清蒸、油炸、燒烤還是燉煮都相當合適。},
      {連殼吃的話香味四溢，剝殼吃也同樣美味。},

      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {有傳聞說，要是喝了那罐被打開的葡萄味碳酸飲料，一輩子就只能待在海邊看海了。},
      {有傳聞說，要是喝了那罐被打開的草莓味碳酸飲料，體內的某個器官就會消失不見。},
      {有傳聞說，如果有人親切地遞給您一罐已經開好的碳酸飲料，絕對不能喝下去。}
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">F-05-52</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/WellCheers</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Wellcheers牌汽水
      </name>

      <name openLevel="2">
        開瓶的Wellcheers牌汽水
      </name>
      
      <riskLevel openLevel ="1">
        ZAYIN
      </riskLevel>



      <openText>不知何處，傳來了海鷗的鳴叫聲。</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {職員記錄：&#13;&#10;「你們去過腦葉公司的同好聚會嗎？」&#13;&#10;「要再次說出這件事，真的需要極大的勇氣……」&#13;&#10;「大家也知道，這家公司有很多供職員聚會的俱樂部，我之前參加過一次體育俱樂部，但因為沒有女生，所以我就沒再去了（笑聲）。不過，最近佈告欄上貼出了一個新聚會，我問了發起人，他自我介紹說是安全部的████████。我問他女生多嗎，他說有一些。說實話，我對同好聚會一點興趣都沒有，但他這一說，倒是讓我起興趣了。於是，我就說要去參加一次聚會。去了之後才發現，所參加的職員的名字都被寫下來了。雖然記不太全，但好像培訓部好像有三名職員，情報部有兩名職員。大約三十分鐘後，我們到地方了。而同好聚會的會長也來了，他拿著放著許多Wellcheers牌汽水的托盤過來，給我們每人都發了一罐。奇怪的是，蓋子都已經被打開了，我想，難道是因為有人覺得開罐很吃力，才給予的體貼嗎（輕笑聲）？因為我是碳酸飲料狂粉，所以我拿了飲料，向他道謝後，就直接咕嚕咕嚕喝下去了，嗯。」}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {「然後呢，同好聚會的會長說道，既然人都到齊了，那就該去正式的聚會地點了。他甚至還為此租了一輛箱型車。&#13;&#10;「因為是他專門花錢租的車，所以大家在車上時不時喊著『喔喔喔，謝謝大哥！』這類話語。」&#13;&#10;「我旁邊坐著是培訓部的職員，前座的那位則是跟我同部門的。」&#13;&#10;「在車上聊著聊著，突然感到一陣疲憊，睏意襲來。」&#13;&#10;旁邊的同事可能也是因為昨天加班，看起來很累，說想睡一下，所以他直接放倒了椅子，閉上了眼睛。」&#13;&#10;「部長邊開車邊說大概要花一小時，所以叫我們直接睡吧，所以，我們幾個人也都放倒椅子，閉上了眼睛。」&#13;&#10;「但是睡著的速度快得離譜。平時我有失眠症，那時卻睏得發瘋。加上周圍的人也都打算睡覺，心情跟著放鬆，真的眼睛一閉就睡死了。」&#13;&#10;「哈……真不知道他如何想出來的……」&#13;&#10;「睡得正香時，不知何處，傳來了海鷗的鳴叫聲。」&#13;&#10;「起初我真以為是誰的手機鬧鐘響了，於是翻了一下身，結果這次聽到了浪濤聲？？？？？？？？」&#13;&#10;「我心想，這鬧鐘音樂也太逼真了吧？然後，我睜開眼一看——」&#13;&#10;「我在甲板上，哈哈哈哈。（大笑）」&#13;&#10;「然後，我的眼前出現了隻蝦子，牠正在活蹦亂跳地掙扎。」&#13;&#10;「牠大概是從網子裡逃出來的小傢伙吧，哈哈（笑聲）。」&#13;&#10;「突然間，一個念頭閃過：『啊，完蛋了……』」&#13;&#10;「我心頭一涼，脊椎一陣發麻。」&#13;&#10;「想起媽媽的臉，心想這一定是夢吧，但那蝦子跳得太生動了，精神一下子全清醒了。」&#13;&#10;「我周圍有幾個看起來像船員的人，他們長得都很粗獷。」&#13;&#10;「不知道為什麼，我總感覺，要是我說錯了一句話，我就會再次被他們弄暈。」&#13;&#10;「現在，我已經在海中央了，只要稍有說錯話，下場就是去餵鯨魚。」}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {「船上大約有船長、甲板長、船員、廚師長等十幾個人。」&#13;&#10;「他們看著我，在那裡嘻嘻哈哈地嘲笑說：『喂，這傢伙醒了，該不會是被嚇到尿褲子了吧？』」&#13;&#10;「過了一會，一個看起來像船長的人走過來，問了我的身高體重之類的資訊。」&#13;&#10;「我問什麼時候能回港口。」&#13;&#10;「他說要等一個月後，還嘿嘿了下。他還告訴我已經跟『那邊』談好交易了，叫我別想著逃跑。雖然我想問『那邊』是指哪裡，但還是算了。」&#13;&#10;「我正因為不知道未來該怎麼辦而發愣時，他們在那邊煮起了泡麵。麵裡放了蝦子、螃蟹、貝類，什麼都丟進去了。」&#13;&#10;「然後，他們叫我別擺出一副要跳海的樣子，趕快過來吃飯。」&#13;&#10;「我說沒胃口，他們就嘲笑我說：『你以為我們連這裡面都會下睡眠藥嗎？』，然後便盛了一碗給我。」&#13;&#10;「我想：我總得活下去吧，於是就吃了下去，結果意外地超好吃，湯頭味道很濃郁。」&#13;&#10;「吃完飯後，他們馬上開始教我怎麼整理繩索。那時我已經放棄掙扎了，只能乖乖應聲。周圍看過去全都是像指甲一樣小的荒島，要是在這裡發牢騷，我感覺命都會沒了。」&#13;&#10;「我抱著『無論如何先撐過這一個月』的心情，答應了他們」。&#13;&#10;「在那一個月裡，我學會了整理繩索、收蟹籠、填餌料、修補漁網，除此之外還學會了煮泡麵、泡咖啡，什麼雜事都做了。」&#13;&#10;「後來甚至進化到能做鯖魚生魚片、煮鮮魚湯，大家都誇我做得好吃（輕笑聲）。」&#13;&#10;「在經歷幾次大颱風後，大家產生了同袍情誼，也有了感情。現在我完全能理解為什麼《航海王》裡動不動就為了救同伴的命哭得稀里嘩啦了。」&#13;&#10;「過了兩週，當我看多了鯨魚，開始變得這也不算稀奇的時候，船長說，我好像很適合這行，問我要不要乾脆正式留下來工作。」&#13;&#10;「我想了想，反正腦葉公司那邊肯定把我開除了，正愁要怎麼餬口，所以有點心動。」&#13;&#10;說實話，這還是我第一次得到稱讚……」&#13;&#10;「現在我更上一層樓，領著薪水過得挺好的。每天工作結束後，全身混著海水跟汗水開了一瓶燒酒，就是真正的幸福。」&#13;&#10;「現在暫時停靠在港口，等一下又要出海去捕蝦了。人生會變成怎樣，誰都不知道。」&#13;&#10;「我偶爾會想起剩下的人現在過得如何，雖然並不想特地去打聽……但我會努力往好處想，想著他們應該也跟我一樣過得很好吧。」&#13;&#10;「啊，出航時間到了。那麼，再見。」}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="0" key="specialCan">在完成了完成後，此異想體中央的自動販賣機會掉出一瓶飲料。飲料的種類似乎會根據工作結果而變。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="healthCan">&lt;測試結果W-1&gt;：一瓶紅色罐裝飲料掉了出來。受試者表示，此飲料有種獨特的香氣與甜味，並讓自身充滿了活力。隨後，我們確認受試者的生命值得到了恢復。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="metalCan">&lt;測試結果W-2&gt;：藍色鋁罐裝的飲料是種內含強烈氣泡的無香味液體。該飲料被證實能有效恢復受試者的精神值。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="wellCheersCan">&lt;測試結果W-3，W-4&gt;：這是外觀、成分、味道皆與紫色罐裝葡萄汽水完全一致的飲料。我們發現，受試者在喝下此飲料后，其生命值與精神值都同時得到了恢復。</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="goToSea">&lt;注意&gt;：當工作結果為差時，無論販賣機調出何種飲料，都不要去飲用。</specialTip>
    </specialTipSize>


  </observe>


</creature>